宜室宜居家添愛果4姊妹真係港女極品

冬天一人700件衫

七八件定700件啊
利申冇睇

大波

點解大家姐同其他三姐妹吾同樣？

點美化都掩蓋到香港既居住問題。。。

4條女間房好似訓大陸火車d 軟臥咁。。

吾你老母臭化

圖呢？

二家姐好大波

好想屌爆二妹

4姊妹4p

好正

玩扑game

依家藍衫同鮮紅衫好撚大波

二家姐個波好大呀

你企係隔離打飛機睇人磨豆腐？

生四個都係女
生唔到仔

冇圖

紮計嗰兩個女好正

個廁所一定好dirty
4個臭西

你地會點玩？

二家姐打車輪
雙手玩三家姐對奶
叫四妹用口

最後叫大家姐 落街買外賣

老竇老母張床一個人訓都縑窄啦吓嘛

父母唔想上鏡

老豆係屋企無晒地位

呀2好似都幾大份

嫌sorry

有無人認到係邊區私樓

4個人一間房好似訓hostel

好想奶二家姐個閪，叫三家姐含，揸四家姐對乳房，叫大家姐落街買外賣

好窄

圖呢

曲髮幾正

呢d節目真係香港先拍到
香港真係俾狗住
有請奶波魔魔

大家姐出廳玩數獨

得喇得喇駛唔駛俾個10連你

我都會咁玩

隨咗大家姐之外其他都幾靚

私樓黎架
撚係公屋

痴鳩線佢地究竟有幾多件衫

隊長！我看不到屎！

香港女人真係特別麻撚煩
咁撚多衫都唔知做乜尻
啊爸辛苦曬

圖？

四條女都著socks 睇唔到腳趾呀屌

做乜鳩

四個女辛苦過四個仔

二家姐把聲叫床真係

咁多痴線佬😂

做細妹男朋友都幾慘 要應付3個家姐

呀爸先爽

痴線咁細間屋

佢平時點忍

做咩唔影個廳

做完喇仆街

上集果間屋真係好撚垃圾

6p係咩感覺

同個designer?

你屌埋佢老母？

仲未有圖

三版討論都無張圖

你愛老母

爽你老母啊
一定被d女同老婆當工人咁洗
''老豆幫我埋譚仔，四碗同唔該''

母女井

幾時輪到你班公屋仔屌

個個都好大波

買

佢地間房先最臭

有無人認到邊區？
似北角半山

大家姐應該唔使搬出去

好明顯想追個仔都追唔到

海格正d

4妹未電海格頭果陣好撚正架

最大果個好撚似義不容情 蘇杏璇

大家姐永住

所以咪唔想上鏡

3p唔要黑人同tb

呢度做多咗

頭先睇個櫃佢有情侶相

ig呢屌

手足數學0分？定係你唔預埋自己玩？

以文會友

4妹對波

佢話天生嫁wo

最細果個有d似麥巴比

四妹好撚靚

個妹好似唔多鍾意佢地

到而家圖都冇張

圖

細妹正吖

Last張相最右大波到癲

似係唔想改間格
無改間格下咁樣的確幾好
係老豆老母張床細咗d

人型蜈蚣

間屋而家整齊就正
亂起上黎就打回原形

上帝：其實第五個真係仔架 你地唔追咋

輪廓同五官都

左至右排序?

屌最尾張相大波到

其實外國啲黑人都仲興呢個頭
唔算特別老套啫

應該成日比d家姐s串

呢個時代仲生4個

唔撚係掛

大 四 三 二

屌 四等分的花嫁

有>1女人既地方就必然有是非

除左大家姐個個好正

二姐最正

阿妹最靚

on9

二家姐對眼好淫呀
好似呼喚緊我啲精液注滿佢子宮

大果個留俾你地，我要二妹就夠

波波波波波波波波

紅衫好大波 完全掩蓋唔到

窮人生仔真係正仆街。大學宿舍都無咁窄

又一個追仔失敗嘅慘劇

4姊妹好正
但張床中間冇間隔咁要自慰嗰時咪好老尷

真係痴撚線
成班完全自私撚，明明屋企空間係無
衫多，當你真係有需要
仲有好多嘢要去"展示"，乜鳩都擺喺屋企
如果你屋企有呢個空間"展示"，緊係無問題
但仲要去繼續擺，真係重要又唔多拎出嚟就擺去迷你倉啦

根本無為個屋企著想，無諗過點樣減少自己嘢
只係諗住方便自己，諗住自己嘅嘢
邊個娶到佢哋真係多謝佢

淫神共奮 要罰下佢哋

Ig 呢

[img]?[/img]

其實佢地間屋好大，只係擺位擺得差 你睇間屋執完之後空間大番好多就知

Princejoyce

下 四個都唔靚喎 二家姐最多都係正常樣，但真係稱唔上靚

性格嚟講大家姐最正，係樣差啲
其他三個啲港女格

就咁睇紅衫(三)最正WOR

四個人一間房，設計師on99

頭先開櫃大大個大麻logo

你唔要我要

仲未有ig

狗屎垃圾都加密，有寶咩

呢四件都話正
對上有集果個空姐就正啦

求ig

4個樣咁唔同，唔同阿爸有冇人信？或4個唔同老母？

有冇圖

明明有兩間房都寧願4個人屈係一間房

4妹

有個開櫃大大個水煙壺

冇圖好難相信

海格個私生女

二家姐d腳趾應該最正
飛雞黎

你食到咪要囉

細妹ig

成個post推咁多頁得4張圖
有兩張仲要唔關事

我都想要ig

仲要老豆老母訓細房,張床又短
米5嘅人先訓得落

公屋仔就射落張紙巾度啦

私密

老豆老母: 無錢養喇，如果第五個都生唔到仔咁點算啊

食到大家姐隨時可以食埋234妹

個個都咁大波

二家姐同三家姐好正

已經可以想像到呢四件個格有幾港女，一定好惡頂

好似爭D野喎

唔比大家姐玩 計埋自己咪啱

吾你老母

件tb好撚柒

比佢地睇到呢個post 會點

細妹打rugby

阿四應該成日俾佢地話

d 死TB個樣真係五行欠打

一個tb, 三個港女
全部冇人要

屌我咁岩睇緊你個mmcpo

d女仔fd都話點解會有BT呢樣野

即刻諗起果 d 四姐妹 AV

facebook ig 都private

四妹有仔嘅

一齊打排球，好耐啦

所以點解維多利亞百記係香港地咁好生意

有個似av女優

呢樣咪就無心為屋企著想，無心去執點會諗擺到有空間
仲有，都幾肯定扔走咗唔少唔等洗嘢

二家姐
春菜 はな

2家姐中意咩刺激野
同我野戰夠唔夠刺激

喂點解文字描述可以同d 圖差咁撚遠

2姐 3姐對奶有C

4 個人一間房， 咁每日個鬧鐘響4 次， 最遲起身果個。。。

上面講咗唔掂

四姊妹應該幾開心 玩大富翁飛行棋個啲唔洗搵埋阿爸阿媽湊腳 又可以share衫著
不過成屋女人買m巾都買到窮 又成屋都掛曬胸圍
Btw三家姐個櫃一打開大大個大麻logo

大波圖？

阿爸一定趁啲女返工返學就係咁索佢哋啲隔夜底褲

大部分都係話一個打車輪，跟住左右手各玩一對波，下面再屌緊第四個，一睇d 圖

234都接受到

仲衰過住hostel

追仔啊拿

三姊妹中你最醜樣 (真係醜樣) 兩個妹妹樣貌唔同 (真係靚女) 真係唔明同一個老母 點會生出咁嘅 樣~~~

痴撚線咁都屌

2仔同3仔最索又識著衫又大波

四條囡喺房一齊扑，間房肯定勁腥

大波圖？？？

三姊妹中你最醜樣，真係醜樣！
兩個妹妹樣貌唔同 真係靚女
真係唔明同一個老母，
點會生出咁嘅樣？

個個都百鳩幾件衫村屋兩層連天台都唔夠擺啦屌

如果有個細佬你話點忍

唔一定似老豆母
有d會似舅伯姨

諗起徐淑敏 希望唔好似wrong hole
男都叫有錢無所謂，女既點算

日日比家姐哦到無性慾

生極都係女

基因太強啦黃生

樓上咪講左

大家姐要落街買外賣

唔預大家姐呀

終於有相

嘈到仆街

4個

煩到仆街

竟然分到2 3

環保撚情何以堪

成家好似ella

4個一齊住，
遲早出事

突然覺得任何留言只要加就會變到好有禮貌

4姐妹都好撚柒樣衰
你地前世未食過女?

吓 我覺得佢地性格幾好喎 四個又close

邊撚個話第二個好撚正
班仆街係咪未出過街未見過女人

仲揾唔揾到叫咩名

係邊個阿妹

Private 左

以為好索點知 。。

咩事？旅行左成個星期，咩4姊妹？有無懶人打包，最好有埋片！

咪就係
咁都吹奏

人地改撚左名 你仲要搞鳩人
如果係朋友你都幾仆街

連登仔真係痴線 到底有幾多a0毒撚
咁又要開個po起人底 搵人ig follow

成班痴線佬

咪咁撚毒啦痴線

ikea每次都搵唔同類型既家庭做廣告
咁岩呢轉要搵多兄弟姊妹做demo先搵到佢地做姐
咁又起人底你地係咪痴撚線

呢種風氣可唔可以停呀屌你老母

child登仔把口真係賤過閪
普普通通四個女仔都咁多幻想

是但娶咗個做老婆
重要耐唔久應酬外父外母
同埋三個港女格大姨/姨仔
諗下都覺得煩

靚到dum一聲都重話呀
普通女仔樣咋喎
未睇圖重以為靚到天上有地下無嗰隻
睇完圖又覺得唔係特別靚
班青頭仔應該連女人都未見過

不了

連登仔真係癡撚線未見過女人睇電視都咁撚多幻想

連登仔咪咁癡線得唔得

打得出黎分明本身識架啦

前世未見過女人
有閪 正常樣就吹奏

好在有人開post 細妹我要你呀

洗唔洗咁撚賤格起人底
咁鍾意自己起飽佢啦

exac7ly
自細同三個港女一齊大，港女程度隨時係普通人兩三倍
人地通常出街先會群埋班港女friend,
但佢地就翻到屋企都仍然受到感染

想追反個慈姑定

所以我咪話佢仆街囉
我都識佢 見到因爲d仆街名都轉埋就覺得佢好慘
頭先仲開開心心睇佢上節目 轉頭就俾d仆街幫手起底
痴鳩線

人地因爲唔想比連登仔搵到先改名
你個仆街就搞鳩人地

有無早兩集個空姐ig

無睇tbb入黎呢個post
一開波純文字講到 點知一出圖真係失望

咩節目嚟

淨係要二姐同細妹就夠
唔知點解覺得細妹個海格頭好得意

頭幾頁純文字討論，你班友講到幾正幾 淫
一貼相，送都唔屌，成班未見過女咁

睇完相
諗住個個都會同我一樣講句何方妖孳
點撚知就喺度J
屌你地老母食開屎咩
btw 死TB究竟仲當唔當係女人

大嗰個都要700件衫？

個老豆點忍 一定晚晚偷阿女d底褲劣j

明明4個都好撚正

影都無

可唔可講邊個係大到細講一次

暫時唔好用條J諗嘢、或評頭品足
我覺得佢哋四姊妹好開心好搞笑
雖然嘈就必然ga la

希望佢哋一齊瞓唔好鬧交
記得買定耳塞

日常生活都要帶耳塞

四個人實有一個人有鼻鼾啦

本身都2個人一間房，唔會好大問題既

但間房細到咁都要扮到好大好舒服好enjoy真係

老豆唔會返屋企的，就算在屋企，去疴屎疴尿都要用街外公廁

佢哋細裝，連地板都冇換，房牆都似乎冇拆
冇記錯，衣帽間喺對角，離房咁遠都唔係幾方便

好撚慘，香港真係好灰

就咁睇覺得佢地四姊妹感情好好喎
每個人都有自己特色
四個人同一間房感覺好似hostel咁
不過如果四個作息時間唔同就辛苦啲

第時全部都返工就好玩，要排隊等去廁所

4碗譚仔都算，通常係4個都要食唔同地方既野

IKEA諗到將其中一間房變衣物間，佩服

比著我，就會將兩張床同時升高，床底擺書枱or 衣櫃
可能我需要私人空間，四個女仔有三個外向應該鍾意同房

我都覺得幾有諗頭，估佢唔到
可能因為4個女d衫真係多到顛

間屋咁多人住仲點會有私人空間

期望快啲自己or有人埋單搬出去仲好

未睇圖之前仲好有幻想⋯一睇到圖，屌

最細個個係IKEA番工

佢間屋應該大過好多人

四姊妹掛晒D Bra 出來點頂

一條T back都

逐條索

連登仔係咪食得咁雜呀
得二家姐好d 咋喎

234

睇完圖
想問下2家姐邊撚度大波？

邊度大波？

以前就比一個人嘈醒
而家要比3個人嘈醒
睡眠質素嚴重下降
一定會變番2人一房 搬番2人既衫番房

宜家家私啲野得個靚字
唔耐用

整咁耐用點賺你錢？

唔係喎，都耐用喎

蔗渣板都耐用過淘寶

秋香姐～

四姊妹中你最醜樣

話唔耐用個啲有冇真係用過架
我屋企啲櫃用左超過10年都未爛

次撚次話好靚女好撚大波吹到d 女天仙咁正到後尾有圖個陣又係伏

真心算係咁啦 靚嘢就一定唔係㗎喇
但真心平 用爛咗都唔心痛
講真佢地無乜點賺你 求打個和

以為連登仔未見過大波妹

睇live有驚喜加乘

求四姐妹IG

求大家姐艾豬

好賤

但係佢地除左衫多都幾少雜物
一人一個櫃加架車就夠擺

阿大同阿二好多嘢喎
阿大書多到 阿二又多唔等使嘅嘢

一人一個櫃都四個櫃
兩人share 一間房仔又唔係大

二四較好但都唔頂級

阿大得堆書 見到都眼訓
但佢地d櫃入面仲可以有空位

放晒出廳

九成啦

如果二定姐帶條仔返去訓 ....

佢企係隔離打飛機

屌你老母臭閪講左十幾頁都仲未有圖

Sor 自膠

喺邊一集呀，搵唔到

姉妹丼 ... 正!

真係海格

咁撚樣都叫大波

兒燈仔睇開平板

睇完呢個post 真係發現連登充斥住一大班痴線佬, 有D 留言勁變態都勁多like, 我相信如果係牆到開個lone都會成班連登仔好似喪屍咁衝埋去屌, 性慾唔係錯, 但要好好管理先唔會成隻厹咁, 咁飢渴就俾錢去滿足吓自己啦 , 咪見女就想擒

除左大家姐都屌得落

你成日拎你阿媽d底褲劣j？咁既說話都講得出？做你老豆老母死撚左好過。連登仔睇個節目都咁撚多野講

見大家討論得咁熱烈 專程睇返呢集
睇完最鍾意大家姐 係咪好重口味

你老豆老母應該一早死左
生左你個on9

我睇完都覺得佢唔錯
肯讓衣櫃位俾阿妹

女教师

全部都有男朋友 全部都無你地份
唔好再攪人地啦

阿大都有男朋友？

你地班人真係無撚野做，又起人ig，又放人d 私人相

阿大如果有男朋友算唔算係gay

排到位上山未？大年初一你老豆老母就陷家剷
家下應該雪撚到成條雪條咁
不過好在變左雪條唔係一早起身打撚死你個白痴仔

最小既空間做到容納最多物品，諗起都想嘔

根據非正式統計，第4個香港女性有1位係TB